Asia miles 候補機票問題

第一次換來回機票
依加回程確認左 去程未確認 仲係候補名單
但回程仲有三星期就要簽發機票
比去程候補卡住左 變相換唔到

如果去程一直去到回程既簽發deadline都冇聲氣係咪變相來回兩程都會被取消？ 咁樣收唔收charge/照扣里數嗎？

如果我依加直接取消預訂 會唔會收charge? 因為單程換回程仲有位

求各位巴絲可以解答下

你係咪同一個booking?

嗯 一次過來回咁換 依加回程確認左 去程仲係waiting list

推一推

未確認唔會扣里數
你可以排一百個候補

但我回程已確認 要取消就要一併兩程取消 咁回程需要扣錢嗎？

姐係同步候補 唔簽發就ok?